此论坛所有至6月30日23时0分起的所主题及回覆已被国安系统收录。

严重违反国安法者将被处以十年或以上有期徒刑，特此通告。

屌你老母支那狗

拉得，坐三年。

收唔收實習生？

屌你老母玩撚夠膠未

uncle要系共产党员先有机会做实习

我拉你老母坐30年呀

連登仔和昭陽公主對國安法的看法

入去坐终身拉！！

拉得

香港獨立

樓豬之前個名 死撚硬

改邪歸正

Too late
仲有話警務人員死黑警
我都cap埋

笃灰

這不是普通話
你是不是顛覆國家?

我系香港生活左好几年,吾好睇小我d广东话

玩少陣膠啦

你吸過自由的空氣就反了

又話十二點會熄登嘅？ 又話會睇唔到youtube？ 又話用唔到ig WhatsApp 外國嘅online game？

一早就有人抄低晒啦